當年日本接受美國條件，退返去朝鮮，呢個可能性有冇出現過？

如果撤離曬佔領地，日本政府頂唔頂得順？